灣仔外籍漢墮樓亡 多條巴士線需改道行駛

一名外籍男子凌晨4時許，在灣仔軒尼詩道239號一座大廈，從天台墮樓，當場證實死亡。

運輸署表示受事件影響，軒尼詩道向銅鑼灣方向，介乎菲林明道與史釗域道全線，以及往金鐘方向近軒尼詩道官立小學的快線，需要封閉，多條巴士線需要改道行駛。

鬼佬都頂唔住劏房？

落地獄啦冚家鏟

九巴

12/02

05:40 軒尼詩道東行過菲林明道後發生事故，東行全封。路線 N1 8 2, N 3 6 8, N 6 8 0, N 6 8 1, N 6 9 1, 1 0 3, 6 0 1, 6 0 3, 6 1 9, 6 7 3, 6 8 0, 6 8 1, 6 9 0(往九龍/新界方)及9 1 4, 9 4 8, 9 4 8 A, 9 4 8 B, 9 4 8 P, 9 4 8 X, 9 6 8, 9 6 8 A(香港島方向)需改路：

駛至軒尼詩道改左轉菲林明道，經菲林明道天橋調頭、左轉駱克道、右轉杜老誌道、左轉軒尼詩道原路，臨時取消史釗域道站，沒有加站。

啱啱962經過見撚到

都幾高下喎

蘋果影到成地腦漿

淩晨算有良心

巴士佬話係醉貓嚟

係白鬼？

因有人在高處墮下，以下路段仍已封閉: i)軒尼詩道(天后方向)介乎菲林明道與史釗域道之間的快及中線;及 ii)軒尼詩道(金鐘方向)近軒尼詩道官立小學的快線 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 城巴/新巴路線及過海巴士路線:5B,5X,11,23,25,26,103,601,680,914,948,,948A,962,962B,962P,962S,N962,962X,, ,969,969P,A11,E11,N8X,N11,N619,N969(往銅鑼灣方向) 臨時取消之巴士站:1)軒尼詩道,史超域道2)軒尼詩道,杜老誌道3)軒尼詩道,崇光百貨 路線:2A,2X,8,8P,25A (往銅鑼灣方向) 臨時取消之巴士站:.軒尼詩道史超域道 路線:619,681,690,(往銅鑼灣方向) 臨時取消之巴士站:.軒尼詩道史超域道 請跟隨巴士職員指示。 現時上址交通繁忙。

地圖炮

如果係同一單, 應該揩撚左冰, 以為自己殺撚死左條女. 之後畏罪條樓死.
後尾 d 人搵到條女無事.

條樓死你都打得出

打擊低能仔

打擊你自己先啦，條樓死

跳

用廣拼, 打錯字

有冇圖， 屌連登仔全部騎牛返工嫁？ 冇人住文明地方？

稱殺死女友 外籍醉漢灣仔墮斃

灣仔軒尼詩道一大廈，凌晨4時許，警方接報天台有一名29歲、醉酒外籍男子聲稱要跳樓，但警員及消防到場時，該外籍男子已墮下昏迷，倒卧對開馬路上，經救護員檢查後證實當場死亡，警方正在場調查，現場一段軒尼詩道東行3線一度全封。

現場消息指，外籍男子為大廈餐廳職員，前一晚於附近酒吧與同事開派對，其間與女友因事爭執，他其後返回大廈，向保安表示殺死女友，再走上天台墮下。警方及消防大為緊張，一邊聯絡餐廳老闆及同事，一邊爆門進入餐廳尋找其女友，最終成功聯絡，但她情緒激動，事後拒絕送院。

揩冰有幻覺好撚正常, 不過鬼佬都愛跳樓

外籍=南亞

死者為台、英混血兒，為其中一間餐廳職員